[BLINK] BLACKPINK討論區(38) 從來沒有CB 從來都沒有~

BLACKPINK（韓語：블랙핑크）是YG娛樂於2016年推出的韓國女子音樂組合，由JISOO、JENNIE、ROSÉ與LISA四名成員組成。2016年8月8日以數碼專輯《SQUARE ONE》正式出道。

YG娛樂表示BLACK PINK帶有稍微否定粉紅色是最美的顏色的涵義，具有「漂亮並不代表全部」的反轉意義，也表示成員們不僅具備外貌、同時也兼具實力。

第一張數碼專輯《SQUARE ONE》
發行日期：2016年8月8日
主打曲:
WHISTLE）

2.붐바야（BOOMBAYAH）

第二張數碼專輯《SQUARE TWO》
發行日期：2016年11月1日
主打曲
1.불장난（PLAYING WITH FIRE）

2.STAY

第一張數碼單曲《마지막처럼》(AS IF ITS YOUR LAST)發行日期：2017年6月22日主打曲1. 마지막처럼 (AS IF ITS YOUR LAST)

JAPAN DEBUT MINI ALBUM『BLACKPINK』
發行日期：2017年8月30日
CD ONLY
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-

DVD BOX SET
01 BOOMBAYAH -Music Video-

02 WHISTLE -Music Video-
03 PLAYING WITH FIRE -Music Video-

04 STAY -Music Video-

05 AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-

06 MAKING MOVIE

REPACKAGE MINI ALBUM『Re: BLACKPINK』
發行日期：2018年3月28日
CD
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-
DVD
・ Music Video
BOOMBAYAH -Music Video-
WHISTLE -Music Video-
PLAYING WITH FIRE -Music Video-
STAY -Music Video-
AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-
・ MAKING MOVIE
・ SPECIAL INTERVIEW + JACKET SHOOTING MAKING
・ BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE
BOOMBAYAH
PLAYING WITH FIRE
WHISTLE
STAY
AS IF IT'S YOUR LAST
BOOMBAYAH -KR Ver.- (Encore)
・ a-nation 2017
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《SQUARE UP》
發行日期：2018年6月15日
主打曲
1.뚜두뚜두 (DDU DU DDU DU)

2.FOREVER YOUNG
收錄曲
3.REALLY
4.SEE U LATER

NEW SINGLE「DDU-DU DDU-DU」
發行日期：2018年8月22日
CD
01 DDU-DU DDU-DU
02 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
03 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
04 REALLY -KR Ver.-
05 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
01 DDU-DU DDU-DU -Music Video-
02 DDU-DU DDU-DU -MV Behind The Scenes-
03 DDU-DU DDU-DU -Dance Practice Video-

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up
發行日期：2018年10月19日

JENNIE Solo Single -SOLO
發行日期：2018年11月12日
主打曲
1.SOLO

成員簡介

JISOO / 지수

生日：1995年1月3日
國籍：韓國
血型：A型
隊內職務：VOCAL

JENNIE / 제니

生日：1996年1月16日
國籍：韓國
血型：B型
隊內職務：RAP, VOCAL

ROSÉ / 로제

生日：1997年2月11日
國籍：澳大利亞
血型：B型
隊內職務：VOCAL

LISA / 리사

生日：1997年3月27日
國籍：泰國
血型：O型
隊內職務： RAP, DANCE

獲獎獎項
2016 Asia Artist Awards 歌手部門新人賞

2016 Melon Music Awards 新人獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 女子部門Best of Next獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 最佳音樂錄影帶獎（WHISTLE）

2016 KpopStarz Awards 年度最佳新人組合

2017 第31屆Golden Disc Awards 音源部門新人獎

2017 第26屆Seoul Music Awards 新人賞

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（8月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（11月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 年度新人獎

2017 第12屆Annual Soompi Awards 年度最佳新人獎

2017 V Live Awards 全球新人Top5

2017 釜山 One Asia Festival大獎 Style Icon

2018 第32屆 Golden Disc Awards 音源部門 本賞

2018 第27屆首爾歌謠大賞 本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards 音源部門本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards COSMOPOLITAN ARTIST賞

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-June

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-November

團綜 BLACKPINK HOUSE (全12集)

相關綜藝
161116 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.277

161218 Running man EP330

170212 KPOPSTAR 6 CUT [ENG SUB]

170226 OnStyle Get It Beauty

170319 복면가왕 - 'Circus girl' vs 'I am buying - Livin' La vida Loca

170326 복면가왕 - Circus girl to juggle with vocal cords 2round - If It Is You

170520 MBC My Little Television EP98

170527 MBC My Little Television EP99

170625 MBC Section TV

170627 SBS 本格藝能一夜

170705 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.310

(18:03開始)

170626 BLACKPINK on SBS Youngstreet Radio [ENG SUB] [FULL]

170628 BLACKPINK on Kangta's Starry Night Radio [ENG SUB] [FULL]

170703 Arirang Radio (Super K-Pop/BLACKPINK)

170709 SBS Fantastic Duo2 E15 中字

170714 Attractive TV(Lisa TV) E1 中字

170716 SBS Fantastic Duo2 E16 中字

170717 KBS 朴明秀的RadioShow

170721 Attractive TV(Lisa TV) E2 中字

170728 Attractive TV(Lisa TV) E3 中字

170805 JTBC 認識的哥哥 E87 中字

170813 SBS 朴軫永的Party People E04 中字

170823 周三美食匯 JISOO CUT

170827 BLACKPINK at Fuji TV's Mezamashi

#4
170830 BLACKPINK Premium Talk Night

170830 BLACKPINK at Fuji TV's スッキリ！

171018 R的法則 中字

180327 BLACKPINK AbemaTVオリジナル LIVE 中字

180618 李秀賢的Volume up中字

180619 池石鎮的兩點約會中字

180623 JTBC idol room中字

180715 SBS Runningman (Jisoo & Jennie)中字

180812 SBS Runningman (Jennie)中字

180825 驚人的星期六 (Jisoo & Rose)中字

osen tv-star road(ep1-24)

20181213,20181220 俘獲芳心頻道中字

美秋里 第一季 (固定嘉賓JENNIE)

相關影音

舞台表演
BLACKPINK - '붐바야(BOOMBAYAH)' 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0821 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0821 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK- '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - 'STAY' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1127 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1204 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - Interview(마지막 무대 인사) + '불장난(PLAYING WITH FIRE)' 1211 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 SBS Gayodaejun

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2017 Golden Disk Award

BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘붐바야 (BOOMBAYAH)’ in 2017 Seoul Music Awards

[Comeback Stage] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170624

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0625 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170701

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0702 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170708

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0709 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170715

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

[Comeback Stage] BLACKPINK - FOREVER YOUNG , 블랙핑크 - FOREVER YOUNG Show Music core 20180616

[Comeback Stage] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU , 블랙핑크 - 뚜두뚜두 Show Music core 20180616

170729 BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK(블랙핑크) 노컷 풀캠(No Cut) 건국대학교 축제 직캠 by 니키식스

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 휘파람(WHISTLE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 'STAY' [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 붐바야(BOOMBAYAH) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) STAY 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170624 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170701 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170708 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170715 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[60FPS] BLACKPINK - 마지막처럼(As if it's your last) 교차편집(Stage Mix) @Show Music Core

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '마지막처럼' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

BLACKPINK - 'PARTITION (Beyonce)' DANCE COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - 'SURE THING (Miguel)' COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - OPENING MEDLDY 0812 SBS PARTY PEOPLE

170924 SBS INKIGAYO K-POP SUPER CONCERT IN DAEJEON

170827 BLACKPINK at A-NATION

170927 MTV VMAJ 2017

170930 블랙핑크(BLACKPINK) Full ver. (마지막처럼 + 불장난 + 휘파람 + STAY) [피버페스티벌] 4K 직캠 by 비몽

171001 블랙핑크(BLACKPINK) - 마지막처럼 (As if it's your last) [코리아뮤직페스티벌] 4K 직캠 by 비몽

171001 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (코리아뮤직페스티벌) by Mera

171022 Blackpink 블랙핑크 BOF (Playing with Fire + As if it's your last

171225 BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

171225 BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2017 SBS Gayodaejun

180111 BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Golden Disc Awards

180125 BLACKPINK - INTRO + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Seoul Music Awards

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) @리사,제니 춤추다 충돌 [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 음향사고 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180617 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0617 SBS Inkigayo

180617 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0617 SBS Inkigayo

180624 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0624 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180701 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0701 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180708 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0708 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180715 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0715 SBS Inkigayo

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU) [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181111 블랙핑크 로제(BLACKPINK ROSÉ) IN YOUR AREA 콘서트 직캠 - Solo Stage (Let It Be + YOU AND I + 나만 바라봐)

181111JENNIE - 'SOLO' PERFORMANCE [IN YOUR AREA] SEOUL

181110 블랙핑크 지수 - Clarity 직캠 (BLACKPINK Jisoo 'Clarity' Solo Stage fancam) By. fanPD

181110 블랙핑크 리사 - 솔로무대 직캠 (BLACKPINK Lisa Solo Stage fancam) By. fanPD

190105 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두(DDU-DU DDU-DU) + FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam by Mera

190105 블랙핑크(BLACKPINK) SOLO(솔로) [제니] JENNIE 직캠 Fancam by Mera

190123 BLACKPINK (블랙핑크) - DDU-DU DDU-DU + FOREVER YOUNG @ 8th GAONCHART MUSIC AWARDS [2K 60FPS]

合作舞台
10cm-찬열-로제-지효 ‘귀가 녹는 특별 무대’ @2016 SAF 가요대전 1부 20161226

2016 SAF 가요대전 SBS Gayo Daejun 2016 Opening Show Dance Performance

171225 지효·육성재·로제·유주·김재환의 스페셜 무대 ‘Butterfly’ @2017 SBS 가요대전 2부

Cover

ROSÉ - 'EYES CLOSED (Halsey)' COVER

官網
官推
日本官網
Fans cafe
Facebook
Instagram
Jisoo Instagram
Jennie Instagram
Rosé Instagram
Lisa Instagram
Vapp Channel
Vapp Channel+
Youtube Channel

Twitter飯站LIST
國際飯站
BLACKPINK GLOBAL @BLACKPINKGLOBAL
BLACKPINK • 블랙핑크 @YG_BLACKPINK
YGD for BLACKPINK @YGDreamers

JISOO站
Paint it pink @PaintItPink_JS
off the page @offthepage_js
BloomingPink @BloomingPink_JS
JENNIE站
Dear my Queen @KimJennie116
Black J @960116_J
제니츄 @Jen_Chuuu
Paint It Black@PaintItBlack_JN
Into Black @IntoBlack1996
JEN WONDER @JENWONDER_COM

ROSÉ站
퍼스트러브 @firstlove_rose
Allure love @allureluv0211
미스터리어스 @mysterious_bp
퀸채영 @Queen_Chaeyoung
ACORN @acorn_of_rosie

LISA站
리사닷컴 (LISA) @BP970327
327% @327_PERCENT
ASAM I@ASAMI_0327
WiNE_LiSA @WiNE_LiSA327
Mystery Lover @Mystery327

團站&CP站
Stay with me @Staywithme_BP
ᴅᴇʟɪᴄᴀᴛᴏ @DelicatoJJ
sanctus @sanctus116211
SweetCrush @SweetCrush1627

捷徑圖

開帖文件檔:

lm

支持我老婆s 留名

留名屌YG

專一blink留名

Lm

勝利俾政府禁止出國
究竟佢要霸頭版幾多日

歪豬已死

搞到咁大單可能真係取消cb

新飯留名
負皮先

老楊上一個IG post已經係5日前
BP除左jenjen 其餘幾個都靜左幾日

全部玩story

勝利退出娛樂圈

yg股票跌撚左千一億

連bb都冧埋 yg大獲了

冇錢cb了

唔怕, 仲有blink atm

大難臨頭 各自

今日4個都未有update 過

仲上水想比位人入咩

CB molamola

diu
cb 冇啦

頭先睇到新聞
好似退出演藝圈呢件事 勝利事前無同老楊傾過
大花生

老婆

你信

原來張圖比人cut 左

YG無奇不有

菊花一定知啦 我覺得係勝利幫佢咩埋個鑊

衰妹瘦左喎

做肉盾 一個攬晒上身

修

咩合作黎？

同問

堅料黎

好似話仲有得爆
最大嗰單仲未爆
我地六月見

BLACKPINK & PARADISE CITY

酒店？ 啱啱上網search左

係呀，我次次都同佢地住呢間

有D驚菊花依家推佢地出黎cb轉移視線

如果依家出
bp 喺韓國會比人鬧死

Yg 會唔會執

今日ig靜到

唉 BB點解搞成咁...

終於盼到呢日 已經望左至少4~5年

飯yg團都好撚想菊花仆街死

想睇YG執多過睇BP CB

why not both

執咗仲點cb

bp 自組
jennie 唔係好有錢咩？

嫁曬比我算喇

下？
我唔會同佢地離婚架喎

覺得佢地啲歌好正，仲有佢地真係好enjoy舞台，同啲台風冇得頂

13,15 MAMA
真係好好睇

你有小娟夠啦

agger
快手cb

一路都想知楊菊花究竟係咩心態
出道兩年半得9首歌 講好三月中CB又拖拖拖
成間公司得一個女團都manage得唔好
屌佢老味

忙逃稅
早幾日yg 有新女cb嘛

留名..

仲有香港con都好好睇..

出道兩年半都9首歌真係On9, 佢個腦真係裝屎..

依個又係老楊另一個問題
每個藝人CB佢都要親自處理
唔得閒理嘅就放埋一邊
好心學下隔離JYP幫每個artist組個獨立團隊啦

呢個真心諗唔明
點解可以咁少歌

真係冇第二隊可以做到咁

依家出事啦
BP如果宣布CB實俾人鬧

一人話事公司

有邊場唔好睇

依家molamola

禾地BT.......

JYP都係幾年前奶晒野先改革去到而家咁..

呢個我都真心唔明, 2年半9首歌難聽啲講一隊業餘band出歌都快過佢..

jyp起碼形象正面咁多 識包裝manage自己藝人
yg算把啦

YG執柒左佢 然後BP過去JYP

都唔知等乜
係寫唔切歌定點
定想world tour 完就摺埋

但jyp d 歌

最理想: 楊菊比人拉埋
YG由第二個拎大旗(or teddy)
最緊要摺鳩曬D化妝品, 其他濕鳩牌

Try to let you know , 曬蘿波呢食蘿波呢..

啲歌OK ge, 不過唔係YG風格..

岩呀 所以R埋teddy過去

有冇公司肯要呀 依家yg比人做 爆左咁多衰野 其他公司避嫌都唔收啦

職業級數點可能寫得咁慢..

然後ikon一年四cb
文字已經唔足夠表達我對楊菊花嘅怨氣
佢啲on9野數成晚都數唔完
快啲執7左佢，或者bp成隊過檔去black label

其實無乜留意
但之前睇左jyp 個i團mv
覺得完全唔掂

Like a bulldozer
Like a tank, like a soldier

啫係唔派比blackpink 啦

你見有啲男團又成日CB

係美國搵人簽佢地算啦
之後出全英大碟

朴巴你好熟喎..

重男
典型韓國佬

即刻試到佢

同埋男團搵錢又多啲..

BP 都唔少下嘛?
吹到咁紅

我未飯yg團果陣已經知道D垃圾野
到我飯左之後終於知點解D人叫咪撚飯yg團
根本成間公司內部好有問題 個腦細仲要係on9

但衰啲講句 ikon真係捧極都唔紅
個fanbase一路無乜點增長
菊花幾時先醒覺BP先係YG嘅救命稻草
而唔係佢啲男團

依首好聽呀
melting turtle都ok

ikon不知幾撚揾得

重點係ikon第一年D歌已經多過我地pink
之後果年竟然只係出一隻歌就算

ikon d歌都ok
人就不了

佢肯谷應該都佔唔少既, 但女團點去都去唔到BB個收入ga la, 反而男團捧得起收入應該都幾可觀, 不過佢果啲..

朴巴仲熟過我..

流放左去日本成年喎 梗係搵好多錢啦
然後bling bling 韓國cb就仆直
係上年先好返啲
不過love scenario之後都無乜聲氣

佢地都係最多紅歌唔紅人ga la..

love scenario都唔叫好返啲
根本song of year
im ok 好撚好聽但又唔紅

首歌好紅
但feel唔到幫到個團好多
之後幾次cb全部成績都好麻麻
碟又唔賣得

不過I'm ok真係好正

以前年少無知

好多人都唔知ikon有幾多人winner我都幾鍾意，mino真係好搞笑 btw男團自己寫歌，bp要人寫，不過之前睇無挑演唱會嗰幾集都知yg收埋好L多歌

btw今次yg唔死都應該元氣大傷架啦

場戲岩岩開始ja, 都己經傷到咁

好多人都淨係識bobby同bi

3個

之後仲話咩偽造文件要告人 轉個頭confirm左係真

諗諗下如果BP入Psy嗰間P-nation
好似都唔錯

佢真係以為自己係教父 可以話晒事架喎
逃稅嗰邊快啲拉左佢啦

我覺得PSY都係一般
入大廠最好

不如搵人出黎接手yg會唔會仲好，入其他公司會轉埋style

其實某程度上飯都係飯YG個音樂style, 不過對間公司文化, 管理真係..

換左個ceo

睇下人地想清間公司定清YG個人, 如果係針對個人既話, 可能逼得走菊花之後件事就告一段落

未見過有間公司嘅藝人會公開數臭前老闆
Gummy, 朴春, Tablo, Minzy

希望係前者啦
如果唔係BP無運行

其實佢得罪Mnet 即係得罪埋CJ
已經好難搞

D人識首歌唔識個團

個團咪雙B與他們的dancer

做大事嘅人應該講得出做得到，而佢就相反，吹下水撚下班fans，再話自己想法隨時變
Leehi、樂童嗰啲真係慘，所有野都有哂，就係唔比你cb，放係公司幾年乜都唔做，完全唔明搞乜

衰妹

我one仔出完道就唔見左啦

去左拍戲
近排仲有套大野R到個老配

又一日
Cb 未

你on9

Mid 呀
而家12號啦

我都想睇下 依家出teaser
會比人屌到上天花板定上宇宙

依家韓網主流意見好似係勸佢地唔好cb住
算啦 凍過水喇

即係成個schedule又推後左
Cb變6月
全部人既solo推後左 應該話唔知今年內仲搞唔搞得成
團2nd cb又推後
結果今年又係cb 得一次

依家cb就真係像最後一樣

哎 但巡演又捆綁左張新EP
延遲唔知會唔會違約
但我都唔想BP依家冒呢個風險

係囉 我都覺得當初應該係有講明會唱新歌 至少係coachella應該有 再係us上下節目咁

點會 yg 醒過你 就係知自己會走數
所以綁個隻ep 係數位版唔係實體
即係出左你咪可以download

屌咩?
屌BP幫YG轉移視線?

計劃通

怕咩
實有句話咩最終決定權係係YG到

咪係,無話送實碟

先唔講啲黑粉會借題發揮
依家勝利日日霸住頭版
大眾邊有心情去理你cb

世巡應該又會俾人笑得9首歌

諗住轉下rundown 依家一模一樣走哂咁多埸

6月見

6月都未必cb到

有新歌最多咪cut 左16 shots/so hot/ kiss and make up
仲可以cut 埋fans video

勝利同逃稅都有排查
咁ikon 同winner 有無動靜

原本winner係排BP之後cb
依家打亂晒

無打亂
直接取消BP CB

老楊做咁多衰野
累埋BP

除左Lisa 生日之外
好似下次出show 就美國見

襯bigbang就退伍先煮死你

擺明

搞多你幾個月搞到你退役番黎個勢都無埋

乜YG 而家仲會得閒搞CB
拆彈都隨時拆死佢

重拆咩 都爆左
快啲執返啲手手腳腳 過埋下半世算喇

lilifilm 原本係咪應該依幾日出

jyp, cj, big hit 或成最大蠃家

愈睇愈黑暗

韓國黑暗不嬲都唔係第一日既事la

有記者爆出黎咪都算係咁

香港依家本身都好撚黑暗啦

快啲爆埋其他藝人都關事
攬炒

唔會啦 根本係yg得罪人又做咁多衰野比人入 之前個碼頭朴瑾惠又收左皮 今次先咁
如果炒起晒班友成個kpop界大爆炸對韓國經濟都影響啦
其實我覺得個圈子好撚多人知情 姐係好似龍爺咁知但係冇join到咁 一次過炒起晒好大獲

但呢家BP無辜變左犧牲品
依家台灣啲T團粉勁開心

支持班記者查落去

根本就係政界權鬥 yg只係開刀藉口

你地講得岩
不過順便起埋YG

同埋用娛樂圈開頭引起既輿論會比較大

我就覺得YG都係幕後黑手嘅打擊對象
由年頭jennie 到ikon到勝利 針住黎打

依家naver都拉埋落水 你話對家勢力幾大

無眼睇
總之見到BP受影響就好不爽

我Lisa

Jienne who

黑社會啫
個個國家都有架啦

屌 個情節咁似曾相識嘅

希哥都唔識

已經追唔上個事件發展
猛咁有新料
追左咁多年韓圈 搞到咁大鑊都係第一次見

用iphone 咪無事囉
正柒頭

第一次追bp 就被半收皮

好明顯勝利自己都心虛
所以先直接宣布退出演藝圈
搞到楊菊花依家都唔知點拆
無左bigbang嘅YG仲係咪YG

如果BP cb被cancel
之後coachella同美國後續宣傳都會受影響
個幕後黑手呢盤棋都捉得幾絕下

乜有人第二次追ga 咩? XD

估唔到鄭俊英係咁嘅人
本身睇開窮遊都覺得佢無咩野
識幾種話都幾叻
點知

我意思韓團

難得岩岩係美國開左條路, 而家即刻畀人封左

睇下lisa 生日有咩搞作

韓國陳冠希
仲要係偷拍 食屎啦佢

解約啦屌
直接簽美國

見佢成日hea 下hea 下
有時又幾好笑咁
其實一開始仲以為佢係吸毒
不過而家諗佢都係吸開架啦
又成身紋身

已經簽左啦
睇下UMG有無方法拆得掂
例如放棄喺韓國發展 雖然呢個可能性好低

如果佢窮遊都下車咁就

Umg 有無咩大明星

都好多下

食埋架啦

好似搞左十幾個女團成員
如果爆埋出黎 成個演藝圈就真係震盪喇

留名blacpink係清泉

Blackpink

不過UMG肯唔肯出手都係一個疑問
基本上YG依家處於膠著狀態
做咩都會俾人屌
其實楊菊花如果肯出黎認錯 都仲可以幫BP賺同情分
但以佢性格睇怕都唔會架喇

點會認呀
個個都咁逃架啦
得佢認咪好無面

佢地唔使靠上床搏上位啦
留名應該係啲二三線團

好似聽日爆聊天室成員7名藝人，有有名idol兼rapper成員

花生

咪就係
仲要呢條友咁撚要面
睇佢會唔會肯為BP放低身段
就算BP延遲CB，佢本人都好應該出黎俾blink一個交代

希望佢地4個本身真係有家底
咁就應該唔會嘅

Blink?咩黎?
Atm 要交咩代

2日了
YG 仲未有回應

冇可能會出黎交代啦，仲要同blink除非佢燒壞腦，佢只會零消息，有得班fans等，等到完約

應承左又唔cb
班粉絲真係會暴動

3月cb 個訪問係官方?

真係cb班人先會屌尻佢呀
潛幾個月等件事淡左D先

咁做都自爆無乜分別
雖然我都想睇楊菊花仆街

楊菊花本人upload上blog

同意呀
但最少講下有咩方案都好過粒聲唔出

方案就係潛水

不過佢依家出黎say個hi都比人屌到上天，仲要講幾時cb，肯定比人話佢唔care逃稅，背後又有黑勢力

佢已經做緊

正常都唔會有人即刻出黎回應
但YG 都無個官方回應就

啱呀

岩呀
公司過多排出個statement都好吖

隔離kpop 討論都幾好睇

前一兩年BP 成年先CB 到次YG 都唔理你地班Blink, 唔係諗住今次會有回應ma, 正一垃圾公司

自己都成身蟻得鬼閒理你咩

每次YG啲關公聲明都係會愈搞愈衰 都唔知佢請左班咩人返黎

老楊自己寫

屌原來鄭俊英係confirm 左
開哂名
下星期一窮遊應該cut 撚哂佢d 鏡頭

清ie上網?

講到明cut la, 佢自己都好似停工la

其實連班朋友都爆咗出黎 有zico 諗到佢地傾雪炫就。。。想睇

唔好la, 女受害者已經好慘

聽講有個人擺老婆出黎

屌zico自己應該都有問題啦 佢一早知部電話

唔好燒埋雪炫啊

爆到去sm

啱啱先睇隔離po

GG

爆左出黎仲得了

唔個真定假啦
遮到咁
鬼知咩

我都唔明 明知個電話收埋咁多野 都唔洗哂或者lock哂先拎去整

就算張圖係假
偷拍都已經firm左係事實
睇下黎緊幾日個名單會唔會流出

話唔定係希哥嗰次咁呢

部電話其實係邊個

無blackpink is ok

估唔到Bb真係last Dance，好彩16年嚟香港睇左bp 4個都係唔好come back住，唔想佢地比人鬧

勝利唔會敢搞自己公司呱

好彩去睇左港場
雖然坐好撚遠

就手

希望冇事

BP 都叫紅起左
應該唔會嘅

睇緊新聞等鄭俊英

依家邊個cb都唔會有人理

yg團一定唔可以cb

全k pop cb 推遲

唔係覺得有下？

即刻下車
原來佢咁淫賤
真心睇唔出

好想比佢屌

公廁都要？

落機未

This is

機場戰場咁
車門都開唔到

係咁比人頂住唔比開

勁好笑
D cam 都唔知係影佢定打佢

雖然佢好賤，但睇live唔知點解覺得好慘，個look已經頹，又係咁比人打，縮埋一舊

無咩感覺
玩得人多遲早要還

有邊個衰左唔係用頹look 示人

鄭俊英係咪老楊出招黎擋架

但係唔係話勝利都係group入面咩

呢啲叫抵死
諗下佢做過啲乜, 畀人打幾野就慘? 息都未夠還

一講退休就無人追佢?

D 相笑到仆街

晏啲sbs好似仲有料爆真係。。。

梗係有喇屌
邊有人報娛樂新聞淨係報個姓同兩三句對話
咁樣擠牙膏報撚到比金仔射核彈果日都未完

Rose 上水

代言要做足

原來成個鐘前
啱啱先彈通知

上水我就安心

del左

老楊msg rose:我都未蒲頭,你蒲咩頭

Jyp 同sm 都出左聲明
YG?

痴L線 落藥

其實somi最唔好彩

Somi aim5月debut
都仲有段時間嘅
希望到時件事淡返

隔離kpop post真係好熱鬧

有冇圖/link?

SM嗰個只係澄清吳世勳無份

推到老楊下台

yg今次會唔會挨唔住

已經有投資者撤資
情況好唔樂觀

雖然我好撚憎楊菊花
但YG一冧 BP都半收皮
唔好真係FF會有大公司收留佢地同自己嘅女團競爭

As I understand, YG's biggest investor wanted YG to climb up again as fast as October 2019 bc if not theyll be pulling out & YG will fall in big debt

YG has to do something BIG before Oct or else they going real downhill & everything might just start to fall apart for real.

Decision will be finalized by October 2019, it's either
1) LVMH will be the second largest shareholder after YG himself (7%)
2) They pull out completely and separate ways

屌 難得BP呢次cb係個證明自己嘅好機會
而家搞到咁 都唔知講咩好
睇到隔離團啲冷嘲熱諷 心都淡埋

blackpink 解散
Rosé solo 歌手出道
lisa 做rapper 參加下一年XXL Freshman
jisoo 做演員拍劇
jen jen 做返千金小姐

BP CB

唔好呀

YG搞掂逃稅再算啦

逃稅係YG 定老楊個人?

佢個人 唔關公司事
如果老楊辭任社長 逃稅應該唔會影響到公司

老楊間club
佢呢堆野一日未搞掂都應該唔會有YG既人CB

Blink最擅長就係等

唔忍心佢地因為咁嘅原因而解散
應該無事嘅

依一年對bp咁關鍵
先黎爆單大野

屌佢累全家

依家嗰班一直想BP收皮嘅開心啦
可以開香檳

屌自己走啦
咪累yg

論累全家程度
第一名一定係勝利先 無得比

佢Big Bang 啫
老楊係全yg

已經唔開心到唔想再睇相關新聞
無一單係好事 一鑊衰過一鑊
潛潛水先

呢兩日講得最勁係聊天室同偷拍
嗰啲唔關老楊事

關咩事
公司股價年年跌
投資全線仆直
上年玩到連公演收入都仆直
點會係一兩單黑材料嘅事
根本係條友on9
或者只係搵緊個時機撤資

bp 點算

Keep住升架

求下龍師兄帶埋佢地走

我係投資者我都會撤
一次過無左兩張皇牌
Bigbang少左個人
BP計劃左大半年嘅cb無限期延遲
得返GD同太陽叫有啲吸金力
睇楊菊花點拆

但5億啫

一直都唔鐘意老楊同YG既營運方法
但YG一冧 BP就半收皮, 真係..

Blackpink出事嘅話我點算 我嘅依靠

我唔介意佢地將來係咪yg 仲紅唔紅 我淨係想繼續見到佢地 繼續追咋

樂觀啲樂觀啲，佢地四個涯到架

Bp要撐落去啊想繼續望到jenjen啲笑容

2日無update 了

個淫蟲約都比人解埋

勝利被解約
幾時到老楊?

大換血 就係換老闆

唔係上市公司咩
咁都無人開股東大會 踢尻左老楊
不過聽講 YG 一早換左佢細佬做CEO

條仆街做樣樣生意都蝕錢，仲係億億聲咁蝕

難啲 YG出晒名所有人圍住佢轉

2點拉人
拉埋老楊thx

要啲明星不停係節目吹奏，又話係理想型，又話有錢，咁嘅老闆佢都係第一個

幾靚

畫到jenjen手臂好粗

幾日黎唯一一件好消息

YG終於做左一件好事

雖然有啲慢, 但終於識做野

終於肯出野

係另外個post睇到有張國jennie份

圖有jennie*

SBS條友咪話假

唔信

仲有T團Thomas 所以jyp一早就出聲明 係yg等成年先出

忙緊寫勝利個份

隔離好精彩

邊個thomas

Jennie 16年先出道
會唔會係出道即同人訓呀 勁假

明咩係Thomas 一定係芯

咩黎

唔識

你明顯知

又屈
我真blink

你個名出賣左你

本身都有錢, 洗乜咁做

stop啦好嗎

IG 仲未有人update

打多左字,無其他意思

Tour diary 都無埋

咁得閒出po不如諗下點救自己公司好過啦

仲要design得好樣衰

乜都假啦
正正經經要個Blackpink logo都無

田小娟幾時加入左BP

未睇MV 但縮圖個造型咁似以前you and I 嗰時

佢個樣....

Yes卡？而家仲有架

做乜cut左我

呢個唔係重點

名都可以錯

仲要錯哂

笑死

就7點又有花生

咩花生

3張幾算係咁啦

記招?

fnc係咪要陪yg一齊死

佢地有兩件喎

Fnc有咩團

Oh 知了 不過yg衰大佬喎 fnc解約當無事發生唔得咩

個關公 笑撚左

FNC應該快過YG收皮
得返cherry bullet

呢個好笑雖然係假膠

Milk

好掛住佢地

我老婆s

無消息之第三日

帶埋CL同Leehi去探監

有冇清識秦文翻譯下

屌你做死佢地咩 4月12去美國出show 4月10仲要係泰國公演

重唔落力啲 YG 邊有錢賠比股東

YG宜家欠債幾多？

有vlog睇

睇公海post bp又比人屌 不愧係全民公敵

Who?

美國12號遲一日嘅

YG

原來最後有rose

幾秒?
唔想成段睇

又點屌法

14:03 得聲

公司買榜入佢地數 公司大字報入佢地數 公司比得9首歌入佢地數 公司開con入佢地數 fans on9又入佢地數
bp就係原罪 yg團就係垃圾

我想問公演同開show 有咩分別?

成日話派飛
但點解港場我都要真金白銀先買到
係邊度有得派

我都想知

某啲場應該係有嘅 都唔會多得去邊 人地搞到活動宣傳下都好正常啫 講到成場都係派 又話派都唔去 最後咪又係坐滿

bp咁樣咪又係多得blink咁巴閉 得罪哂咁多其他fans

咁點解YG公演會蝕7億？

咁又唔好講到得我地搞公演咁
yg 又唔係得一團

YG 得一團?

岩呀 冇錯有fans做埋d on9野令黑人憎
當一個fandom大左一定會出現依D人
可能佢地只係佔0.1% 其他99.9%既人都係正常人
佢地既所為會傷害到其他團同佢地fans 我地正常fans都唔會認同佢地同埋對受影響既團感到sorry
但係冇可能因為佢地極少數人既行為而一竹篙打沉一船人 認為所有果一團fans都係咁
我唔係淨係講得blink依一個fandom係咁 所有韓團一定會有依種人存在 可能你所睇既團都有

先唔好講你地反member行為既個人因素
你地反bp既原因多數係買榜 召黑同fans問題 fans上面講左
公司所做既一切決定其實佢地都冇得say no 佢地只係一個普通藝人
出道差唔多三年得9首歌佢地想架?
yg大字報周圍幫佢地召黑佢地做架?
若然真係有買榜 又係佢地做既?
我唔介意有人唔中意佢地 人一定有喜有厭 但係如果係因為上面既原因而反
麻煩你地諗一諗背後導致依D事發生既原因係公司定藝人本身

如果可以 我寧願佢地係D冇咁大公司出道 就算冇依家知名度 起碼可以一直冇風冇浪走落去 而唔會好似依家咁多人反咁多事非 連以後我地仲有冇得追都唔知

sor 9up左大段野

我唔係BP FANS
本身都幾鍾意BP
4個mb我都鍾意，kpop黎講好少全部mb都咁高質

不過YG同部份fans真係好令人反感
Jennie solo果排
我自己都見過兩次有fans係其他團既官方PAGE叫人地幫手睇MV同買碟
呢D野真係好難搞...希望果班fans生性d唔好再搞d咁既野

啱阿，乜都入佢地四個數

見到呢啲case我地呢啲fans都好頭痛架
BP回歸次數少，所以每次fans都會特別興奮，可以理解
但總係會有啲老鼠屎做到過晒火

Feel到你嘅真心

其實我自己就唔想佢地再搞咩飢餓行銷
最好一年cb 3-4次+各自solo/合作歌
始終本身女團又多+新女團又出得快勢又勁
放低太耐唔出黎好易會令人唔記得

不過呢排YG咁
如期有CB已經好好

其實大家都知有老鼠屎，但係可以點，唔通叫佢地走，唔好再做fans？重點係其他人將依啲問題全部塞哂落bp四個度，周圍鬧佢地，有啲仲愈黎愈過份，次次諗到佢地會睇到啲comment就好sad，但自己乜都做唔到嗰種無力感
總知無論發生乜野事，我都會繼續支持佢地，加油

得返2星期
完全冇消息
都凍過水

Cb唔好諗啦，關心黎緊啲行程會唔會受影響啦

本身已經多人黑
依家YG出事就更甚
我地呢家要更加團結

大家要一齊陪佢地四個涯落去

應該無影響
黎緊***都有新活動

呢d野都講到臭
反而我有時覺得可能有anti扮blink周圍攪屎棍
藉住yg臭朵再攪大件事
同埋好on9既係響到內訌
唯飯不停互屌 又成日屌尻d page偏心剩po一個member 攪到d page shutdown曬

想講好耐，唯飯真係好on9，完全唔明點解要互屌，自己鍾意點解一定要一捧一踩，唔係應該愛屋及烏嫁咩

屌到人地收檔真心on9
啲相唔啱睇咪睇其他page
不過係anti做嘅機會大啲

冇計
四個特色都唔同
唯飯會唔會全kpop最多

黑粉扮yg刷榜

勁呀喂

好撚大單

黃賭毒 齊哂

咁on9
咪又係blackpink
有乜問題

d chat

又有新野？剩係追到水晶男孩有份

原來今日有工開

嘩屌......YG真係大穫

另據一則新聞，在今天勝利進行性招待案件調查時，記者聯繫YG，YG方面說已經解除合約，我們也聯繫不上，對此我們無話可說

無事呀

最尾個張
jennie：我睇你楊菊花點死

啲頸紋咩事

冇jen站出圖既

無去

見到有個站有背影圖
可能執緊相

D隊友都講到出面

害晒全隊
明明隊友都已經提醒過佢

Jenb

好清

太陽預言

希望呢件事快啲平息
拉晒要拉嘅人
如果唔係BP都唔知要潛多幾耐

有牙秀睇

YG唔走冇得救WO

快啲開股東大會推埋佢落台啦

邊度

邊度邊度

好似話牙秀表姐定表妹剪緊片就出街
係去bp con vlog

?????????

又上呢個節目

係咪之前斬件既其中一part

之前錄定forever young係咪已經出左街

出左

屌，仲有片未出街
洗唔洗咁呀

YG 即刻推Lisa 去泰國做代言
好等錢洗

Jenjen今日出席活動嘅新聞無啦啦有一大堆負評
明明佢咩都無做錯

有無巴打睇得明啲comment講乜

就破產la wor, 你話呢..

不過有得代言都係好事

咁睇真係提左唔少次la, 連Sober歌詞都講佢.
不過佢唔聽都..

邊止害全隊, 害晒成間公司la..
btw, 要屌埋楊菊花..

不嬲Jennie 都成日比人負評架啦

退伍出黎乜都無哂

叫唔好再upload yg 藝人嘅圖片
又話naver 投資1000億 係咪因為naver 主席個仔
係burning sun 做dj
能要係咁上下掛

其實YG財務狀況又無出面講到咁差嘅
爛船都有三分釘
Lisa代言應該之前傾好嘅

我肯肯定之前無呢家咁多

由此睇得出
依家唯一嘅解就係yg 執笠清盤
否則yg 嘅人一世都唔洗旨意係韓國活動
一係就成世係其他國家活動

以前睇呢啲以為只係班哥哥玩下忙內, 無諗過原來係真..

勝利真係長唔大
玩世不恭
YG本人又隻眼開隻眼閉

點解淨係外國活動..?
個基地就係韓國, 佢就靠住佢背後啲勢力, 無左靠山, 佢甚麼都不是..

唔理啦
有個蒲頭is ok

YG點會唔知, 佢又點會無份參與...
話唔定YG慫恿勝利tim ar..

炒左老楊都得
好似係

快啲炒la..

因為係韓國根本就活動唔到
依家情況就同當年bom 一樣
你掛住yg 個名出黎就要死
你出左韓國就管你唔到

原來講緊真話

係, 最緊要見到佢地..

可能老楊打本

唔的喇 依家唔係老楊問題
係成間公司問題
唔係換個CEO 就可以解決

唉blackpink 條路真係

CJ又贏
如果結局真係咁 我諗我唔會再追韓團

我覺得執笠係好事
反正跟住條on9 都唔會有運行
yg 真正值錢嘅係GD 同 teddy 同班制作人

YG成個PR部門可以炒左佢
出事到呢家無一樣野幫得上忙
係咪真係以為炒左勝利就甩到身
比啲承擔啦好嘛

都係, 搵個間好既公司同管理人好過..

差唔多啦 係睇佢捱到幾耐
腦細兩兄弟逃税出人查 背後仲大把料比人爆
年年蝕錢 financial statement咁鬼多括弧 D股東仲唔咋形
依幾日個市就係咁跌 今日收市好似差唔多跌到3萬5千點 成十幾% 個市托都托唔住
仲有形象goodwill 咁多黑料爆個goodwill一早插水負數添啦 你公司D人原來國際犯罪組織大佬黎黄賭毒乜都齊我仲點信你
斬掉重練好過 横掂依家gd即刻出黎救世界都救唔返

係就快 依家拖住唔知搞到幾時
老楊係咪仲發緊春秋大夢以為佢仲搞得掂？
YG個名已經變成負資產
就算唔執個形象都破產

其實依家係睇有冇人肯收yg團姐

其實最大問題係老楊同佢地後面班集團,
我寧願成間收皮等啲真係做音樂既Artist / Producer係其他啲值得發展既公司做好過..

真心好難有
佢地自己開公司可能仲比較實際

有無類似個案或者成功例子？

highlight 前beast走左自己開
不過龍爺就

但bp出道無耐又好難自立門戶
btw龍俊亨

搵psy 頂著先

勝利唔肯交電話 又炎上喇
睇怕只會愈燒愈旺

未追po
隔離一日一po
仲要有時中間有勁多廢話

懶人包：
勝利明明應承會誠實協助查案
但俾人踢爆唔肯交部手機
鄭俊英就交左一部只係用左兩個禮拜嘅手機
話岩岩換左

我係網民都會嬲
大話冚大話 最後咪又係會俾人查到

唔係有部黃金手機比人收左?

目前啲爆料
好似都係jjy拎手機會整嗰時俾人發現
好似無報道過佢交左部手機比警察

不過岩岩好似有最新消息
話兩個人已經交左手機 好亂呀

黃金機無交到，只係求其交部用左兩個禮拜既機出黎

唔係有2個chatroom 爆左出黎咩
仲以為係係黃金手機入面
之前有話有成20萬條msg

I see

公海post好亂
都係自己睇新聞快啲

頭先仲爆左
點解兩個人唔交手機 係因為問左律師意見
另外jjy原來仲教過chatroom成員點樣做先唔會俾人查到手機 好似係

每日keep住爆料
YG形象低處未算低

老楊都未查

如果勝利交左手機
我估好快會查埋佢度

真係啱啱知原來韓國人唔可以去外國賭錢

佢邊會交

可能有好多同老楊之間嘅秘密對話

我都係呢單野之後先知

點解會唔比 政府怕啲咩

一日三Po

Lisa 個CF 幾時出

韓紙大量外流掛?

佢地啲代言無俾人取消已經好開心

成日見到韓仔係馬會買六合彩

佢地眼睛係雪亮嘅

下個月品牌評價會唔會插水
依家俾人杯得咁勁

我lisa

2天1夜都要收皮
可想而知韓國人幾痴線
yg 無得翻身喇

好似話仲拍緊喎

最新消息係收左皮

體育chosun】[KBS<兩天一夜>確定中斷放送及製作!]15日KBS方面表示”KBS決定,最近繼涉嫌非法拍攝及散布性關係視頻正在接受調查的#鄭俊英[超話]#停止出演所有節目後,將中斷<兩天一夜>節目的播出與製作.因此,從本週開始,<兩天一夜>節目將暫時安排替代節目.

慘
利申 無睇

即將於明日播出的tvN綜藝節目《#窮游#》將正常播出，屆時出演嘉賓#鄭俊英#的部分將全部被剪掉。早前節目組曾表示過因感到事態嚴重，將剪掉鄭俊英出演的所有部分，但根據節目組透露，鄭俊英此前已經完成了中國香港·澳門以及土耳其篇的拍攝，對節目組而言，剪輯量不容小覷。上周9日該節目已經播出過中國香港·澳門篇的部分，對於節目組而言將是一大難題，畢竟節目每次拍攝一般會拍下三到四周的內容，而鄭俊英在節目中佔據了較大的分量，此次剪輯恐將讓節目時長大縮水。目前《窮游》官網的成員介紹頁面已將鄭俊英的部分刪除。

窮遊連走2個人
會唔會摺埋

種種跡象都顯示韓國人真係打算杯葛YG歌手

正常啦 韓仔咁中意玩連坐
同埋yg咁多仆街野成間公司比人杯唔出奇
係班藝人好無辜姐 somi同隊teasure道都出唔到

Bp美國出道算啦

今鋪真係凍過水

有邊個估到yg最後一個cb嘅會係anda

收野啦

屌佢老母 用咩眼光睇佢地

之前都睇到好似講咗yep bo

兩條淫蟲
好彩今次俾人踢爆

哇屌嗰兩條友

屌好撚嘔心
公開場合都咁樣

要淨化下
睇我老婆s

我屌佢老母

仲黎

牙秀

唔通今次個標題真係開口中

幾時架?

上年6月15

好彩去左港場
無憾了

佢地應承會再黎香港見我架

唔怕喇,我房會間中黎香港同我拍下拖
到時call你影下相

夜喇

早啲瞓

【tvreport】[楊賢碩,勝利,鄭俊英等被韓市民團體狀告,"用小伎倆逃避責任"]16日,市民團體"平民民生對策委員會"表示,針對#勝利[超話]#和#鄭俊英[超話]#,分別以性交易介紹和利用攝像機非法拍攝的嫌疑向首爾中央地方檢察廳告發.

平民民生對策委員會還以管理監督疏忽為由告發了勝利和鄭俊英的所屬公司YG代表#楊賢碩[超話]#和Makeus Entertainment代表李東亨(音譯).

平民民生對策委員會在告發狀中說明了告發理由"勝利和鄭俊英缺乏作為公眾人物應該遵守的倫理意識和道德性.此外,如果所屬藝人發生越軌行為,經紀公司一直以'解除專屬合同'的伎倆迴避責任,經紀公司也與藝人負有共同責任."

終於有人做實事

啲警察係咪等記者放料先會做野，唔會自己查，定比人收買哂

黑警

依家咁爆少少爆少少，到你查完判，又爆少少，想玩死人？

而家都仲係爆啲皮毛野

IG 都係無update

生日會唔會破戒喺IG出現下

YG如果唔出po
真心失望
呢輪有無YG 人生日?

有 twitter有正常出po

生日出po試水溫
得咪4月cb

咁都好啲
Btw Yg IG同twitter d po 唔同步

先唔好話仲有冇cb
佢地個期full到6月wo

本身就應該世巡完cb 喇
正常公司都咁玩
yg 真係唔撚正常 巡到一半cb

我認為想法可以隨時改變

6月間公司仲係唔係到

就算清盤 都應該無咁快搞掂啲手續嘅 我估

依家唔上唔落最討厭
尋日treasure13俾人影到拍緊團綜
我諗楊菊花無打算放棄間公司

佢唔放棄有咩用
yg 已經比韓國人放棄左

BP 幾時拍

咁樣格硬黎
最後受害嘅都係藝人同fans
唔知佢個腦裝乜

BP diary第二集已經係最後一集團綜

屌嬲

唔打歌寨出碟囉邊有時間

想睇cb live

有你都睇唔到
你唔係blinkzone

又係ch＋
咁等eng sub 囉

無Jennie

有_....

吳京係最靚仔乜料

等緊cut 冇乜興趣睇其他人

唔經大腦

我Lisa 第一

jenjen同秀排第幾

呀秀點解會揀呢張相

yg 買票辛苦了

全顏團

新相勁好呀

幾好＊

真
個個都係擔當

jennie 個頭0，10 分界

個站D相高汁牙
收到風原本係團站 之後做左秀站

intopink?
記得好似有個intoblack

朴清識咁多站

諗起前排影到秀染髮 傳就CB
就有股淡淡嘅悲傷

有咩分別 做咩開兩個

個站長mk黎

唔同人搞咪唔同名囉

係cb呀，下星期

you？

但又改到個名咁似

起身啦

?
未訓

記得有對
paintitpink 係秀站
paintitblack 係妮站
DelicatoJJ 係直程jensoo程

朴清唔係依個站lo 朴清個站係for rose 5000幾個人follow

呀係
paintitpink同black先啱

朴巴站link？

認錯

啲外國kpop粉仲咁有閒情逸致
好似同呢邊兩個世界咁

咩呢邊？
其實都係得個po啫

包埋韓國

無link 點討論

驚貼左又比人負皮

Pm

講錯
Tg?

New CEO

睇返呢段
Jennie 同Jisoo 係咪知道勝利啲衰野

我諗其實好多人都知，唔係好detail，至少知道佢同好多大粒野有關係，而且開得夜店都肯定唔會乾淨得去邊啦

應該係成個娛圈大把人知

佢做野又唔避忌, 又覺得自己好型好勁咁積極開拓自己"生意", 大把人知la
如果唔係點會畀人爆到七彩

條友應該周圍同人sell佢啲生意，嗌人投資，尤其係啲大哥老楊應該有同bp講初心ma la go

Jen個人評價又第一

Lisa 又被無視

禾Jen巧叻

初心馬拉榚 點解

馬拉糕

42名

diary ep3

有香港

有片

Jennie 咁多cf

42 咁後

夠我J成個月

諗返起我老婆仔望著me

出左街未睇得

我仲睇緊blackpink house

我都keep住有睇

次次睇都睇到新野
仲未睇悶

咁都負評

diary一集都未睇 sg果隻碟都未

咁你應該未訓醒

點解唔睇？

到依家都未睇晒house

咩sg?
Welcominh collection?

想download 連中字

仲笑我芯

佢脫左啦

原來係咁

面膠again但幾好聽

面膠

春姐

聽歌學韓文 玩火第二句

老婆ssss

JEN IG

Jen蒲頭！！

Jennie

應該想試下大眾水溫

衰妹好掛住你

Jenjen巧性感 巧巧J

原來對鞋鑲鑽石 成三皮

都唔係佢自己架啦

喂第3集未有字幕

啱先又睇bp house 先睇到rose 原來用左手的

同我一樣 有夫妻相

我起youtube 用0.5 speed聽左兩個鐘先九成聽得清jisoo加jennie頭段啲音係點

Youtube咪有囉

Jennie永遠都著都好貴

係喎有youtube
我直接上vlive網睇
佢未有

Lisa 個d都唔平

hk

香港得嗰少少 唔夠喉

rose都上水

牙

好過無

預告果度好似下集仲有小小

小小囉
之後都係酒店泳池

17號了
cb？

冇新料 yg死唔去

咩料cb都負

星期日放假

外網依家有人傳佢地會喺4月頭cb
唔知真定假，但如果係真嘅話會好擔心佢地
勝利事件後第一組YG藝人CB，實食晒所有負評

一定負評到爆，睇依家啲新聞都知，yg係原罪，加上依家老楊未有事，肯定比人講有後台，雪上加霜
當然想睇到佢地cb，但驚會送死都係唔好太急

依家個情況好尷尬
Coachella同演唱會可能一早已經安排晒setlist
尤其係coachella要表演成兩個鐘
佢地如果剩係唱舊歌一定塞唔晒
除非又好似con咁格硬塞堆cover入去

coachella 有2個鐘？
以為唱5／6首

coachella 無得播片
要唱多幾首

今日成員開始上水，同埋又出左BP Diary
Feel到楊菊花有可能真係想格硬黎
但我企係粉絲立場當然唔想佢地呢個時候出黎 希望唔好搞唔多事

yg 有冇其他人cb
之前唔係有個女仔cb？
佢仲有冇宣傳

有，但好似無咩水花咁

Lisa

大牌歌手通常都起碼一個鐘
BP得9首歌 夾埋都係最多40分鐘
無話唔得嘅 但有啲搞笑

字都冇句

Jisoo

等多陣啦
我同佢一齊揀緊相

睇住diary先啦
食麵ASMR正

痴線
食辛辣麵開聲
唔怪之encore走音

屌你老母推佢地去死?

想1隻入簽

咁諗又okay喎

韓仔都2隻入 冇理由我地唔得

開口中
楊菊花好波 唔知講咩好

朴清係咪去韓國

仲未出預告出完兩後日cb？

咩叫入簽

屌佢又mini album

簽名會

唔係出親碟都有簽名會

咁應該真係後面啲event同con合約講明要唱新歌

有source 好似堅野

預左CB 點會無新歌

而家先拍mv?
Chur 死人咩

CJ應該收到料
即刻放I團出黎對撼

izone早放風話cb 好似係

改返個新名:防彈少女團

求神拜佛唔好鳩出大字報

?

唔知blackpink diaries 片頭係咪新歌

BP係YG枝定海神針

會唔會有新料爆出黎做鳩yg

兩邊都好勁
實爭餐死

Yg 應該同黑警confirm 左無料先出CB 消息嘅

第一次咁唔想有cb

+1
除左勝利單野之外
寧願佢full album

25號
又出幾個version

我諗YG思前想後先落呢個決定
黎緊幾個月嘅con同美國宣傳佢地唔可以無新歌
今次真係決定性一戰 一沉百踩

btw 堅定流
佢地剪得切咩

上次dddd 都好似一日拍哂?

會剪唔切?
到時咪學 solo 出幾廿個version 囉

DDDD拍左幾日架好似
今次CB suppose係大製作，好懷疑趕唔趕得切

[03/25] #BLACKPINKISCOMING (?)
[03/27] Lisa's 23rd Birthday
[04/12] Coachella 2019
[04/17] 2019 In Your Area World Tour in LA
[04/19] Coachella 2019

都有2星期宣傳
希望上返幾個綜藝啦

呀仲有個4/10 *** show

An additional YG rep confirmed that BLACKPINK will be filming their MV this week.

“It is difficult to give an exact date for when their comeback will be”

Source:

有預感又會拖 邊有可能咁快搞得掂

你以為係yg醜聞所以拖著唔cb
但其實只係mv都未拍好

正常
係睇咩時間推出
之前jisoo 都講過啦

楊菊花心諗 你班傻仔 以為我會理你地咩

你班傻仔,進貢啦

趕住出黎送死 仲理得佢係唔係大製作

YG出身的音樂製作人Kush，前年12月因涉嫌購買及吸食可卡因而被不拘留起訴，當時Kush聲稱自己是因為抑鬱症才吸毒。

今日Kush於首爾中央地方法院判刑，他因違反有關毒品管理的法律的而被判入獄2年6個月，緩刑4年，要接受保護觀察及藥物治療80小時，並罰款87萬5千韓圜（約6,050港元）。事後Kush表示：「對於引起爭議而感到抱歉。」

另外，Kush於上月中表示離開YG，自行創立新公司。

YG

緩刑4年

YG 搞乜春
咁多犯

有大拆家係度
無計

Jennie story

全面轉型走黑紅路線

幾時死

泰妍24號出歌
BP 點算
好似好多人出歌咁

食屎狗拎BP做箭靶

今次一flop之後都無運行
又要俾其他fandom黑

都慣㗎啦

見naver d 負評多到
不過唔知其他團係咪咁

唔係啦 係yg人先係咁

黑粉logic:
成績好就話買套餐 造假
成績差就話因為無買套餐

希望啲海外blink 頂到

我都好想知其實有冇，我睇啲證據個數係好勁，話冇可能有咁嘅成績，但又話咩男團先會有咁嘅成績，咁點解女團唔可以有

依張真係好正

有邊張唔正

有無買得公司先知
但將公司行為同藝人捆綁呢樣就唔可取

唔係我影嗰啲

又一個

唔好搞我屋企人

幾時出teaser
相都好丫

未影

新album 叫咩名呢

마지막cb

it is your last

每次到11點都會特別興奮
希望有teaser

Black定pink

YG trash表示要BLACK

YG 不嬲唔興夜晚出teaser

呢個鐘數通常出生日post

我最鍾意whistle同playing with fire個風格

由於時隔上次CB太耐已經唔記得上次係點
夜晚無就等朝早11點

校服

YG嘅Girl Crush永遠係最正

係就等tmr8am 如果拍左teaser的話

唯一一次可以叫校服look stage好似得마지막처럼

係，我記錯

結果係無
又要繼續等

少到

明明有咁多藝人又唔放佢地出黎CB同開演唱會
SM剩係靠東神同EXO巡演都賺到笑啦
成日玩飢餓營銷 就黎連間公司都餓死埋
3000億銷售額 得100億嘅收億 得啖笑
每日一屌楊菊花

真係唔明佢想點
一間經紀公司都唔識利用藝人幫自己搵錢
仲敢講自己係3大

正職黃賭毒開夜店
副業先係娛樂公司

黃賭毒先大茶飯

正解，所以狂蝕都仲未執

大個條數都唔洗報

剩係放Leehi同CL出黎搞個巡都幫唔少啦
雪住佢地 對雙方都無好處
成日諗住有BIGBANG喺手就可以食成世
依家好啦 快啲有赤字

順便逃埋稅

結論係：
幾時有Teaser呀楊菊花

飢餓行銷都已經夠仆街，老楊仲要成日講大話，又話準備緊回歸，一雪就幾年，啲fans都唔想等啦，都唔知收埋啲人做乜，人地仲識自己做埋音樂，明明慳水慳力就有錢收

黃賭毒搵得快啲

首先成間公司由老楊一個話晒事
所以CL、Epik High呢啲同老楊傾唔埋嘅注定無運行

其次老楊明顯跟唔上時代
依幾年啲女團CB得愈黎愈密
唔曝光點樣吸新粉
不過都係得YG先有本錢玩重質不重量呢套

今晚11點再check一次

唔CB 都搵啲節目上下啦

我秀都上水了

其實佢只係收埋哂啲歌唔出，你諗下forever young都錄咗幾年，所以都唔係重質不重量，而係睇老楊心情
講真其他野唔計，我幾欣賞佢做音樂嘅，真係有料到嘅，不過其他方面就

Rose ig story笑死 快啲搵Ariana Grande合作啦

想買支keyring
記唔記得港場個時賣幾銀

總裁J

出片就出片啦
分幾十個po 黎講

yg style

Full version 都算
Teaser 都要咁

最尾句“I Got It ”笑死

起碼有片出
你睇下佢地CB

都未出

推到有為止

我老婆好似染左頭毛

上次cb 6月1號開始有宣傳
6日15號就1st mini album
3月有cb好渺茫
屌你YG

咩色

前幾日睇美秋里
個頭黑色

唔知 twitter收到風

說好的人人solo呢

已經預見佢地最後會美韓兩邊飛

6月到彩瑛

老楊無突然改變想法的話

6月執笠未

4月執

LV嗰筆債好似十月先要還
仲可以拖多陣嘅

CB完之後執無異議

teaser

又無
等聽朝

Teaser 呢

唔要文呀
要片

又無teaser喇

Cb消息只係想提升番個股價，消息只係消息

今朝發夢佢地comeback

證明你真係發緊夢

每日任務:屌尻楊菊花(1/1)

Drop in 24 hrs

得Jennie
Teaser 都算
仲要逐個人出teaser
Full version 咪要等到下個月

其實趕唔趕得切26號架...?

楊菊花有時空障礙症

咩26號?
呢個係酒店廣告
好似係

Dropping in 6 hrs

我唔要酒店teaser
我要cb teaser

點解可以跑得咁cute

我誤會左以為係CB MV既TEASER

原來清係izone果邊D人

楊菊花：你地傻仔等下啦

YG 無出過聲

得牌

集思廣益 下個po topic

要諗?
Lisa 生日

CB teaser無期 看CB無期

係喎 咁掟巴開唔開 交返比你

其實剩返幾日
唔好話teaser
概念相都無喎點搞

都執粒啦

楊菊花一定係自虐狂
鍾意被人黑被人查被人問候全家

條友成日覺得自己大哂，講乜都唔洗負責任

前面嗰句
清邊間教會

世界第一主舞Lalisa生日快樂

不過斷估生日前又會爆Po

世界第一主舞Lalisa生日快樂 下年生日cb

掌嘴再講過
係入下間entertainment再CB

點會咁快

你就下年

冇教會

燈神

CB點會推唔爆

朴清係咪食緊飯
要開po了